政府開始打壓公務員發聲

而黑警唔係公務員咩，佢地屌尻張建宗都得啦！同班軍政府講啦！

Sor9ry,我5/8 唔會罷工，不過會放假！

公務員係有集會同罷工的自由！對抗白色恐怖！

2006年立法局文件